其實果啲春袋工種一直唔肯罷工，香港一日都冇公義可言！

其實你地有冇諗過咩工種嘅人罷工先對政府有威脅？
根本好撚多工種都係廢到無倫，罷黎都冇鳩用
唔通街市罷工會有影響？
髮型師美容師茶樓侍應罷工有撚用？
莎莎H&M 啲Sales 罷工有撚用？
地盤停工銀行停工對社會影響都唔大
但服務業佔香港打工仔40%咁濟

大家集思廣益睇吓咩工種組織到攪罷工好過啦

- 港交所職員
- 航空塔控制員
- 碼頭貨櫃起卸員
- 地鐵職員
- 巴士司機

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

我行前少少

叫星火同612拎d$出嚟搞罷工，好過搞去打官司
叫班義士做住condom先

有冇人敢先

絕對係好主意

你再送多1000個頭都冇用
個社會唔會因為你地而癱瘓

罷工一定要搵啱工種架
例如起碼都要國泰成班罷工先至有noise

你稻香酒樓全部侍應罷工根本冇用

不嬲罷工都係要黎威脅老細架啦，所以一日公務員唔罷工一日正苦都唔會驚就係咁解，你見之前咁多日所謂罷工正苦都係膠都費事俾

你呢句野啊我敢賭你都唔夠膽講出去啦

所有交通（計埋機師，空姐，地勤，維修）職業同醫護基本已經搞掂

而家最緊要係connect 到春袋工種果班人

醫護罷工唔得
道德上唔得...會比人屌

其實中環友同太古友
都應該有人可以connect 到港交所下話

內戰情況下繼續道德撚

咁就等收皮

咁半罷羅？只處理有生命危險，要罷一定要癱瘓所有公眾業務

雖然好多電腦自動交易
都要有系統維護人員

收皮啦

英國嗰邊醫護罷工啲人咪又係咁過
邊有話一行係唔得罷工

始終命脈都係金融業

我估攞義士啲律師費一定比人屌到仆街

但你咁講一講，如果我哋集資比春袋人罷工又點睇？我諗一定冇全港大罷工準備咁耐，因為啲錢唔係自己供比自己，係好多人供比一部分人。

但依個都係人性考驗，到底香港人會唔會抵得有一班人可以un un 腳攞錢